尖沙咀小男的茶唔係少藍，係深藍！

個名都出賣左佢

證據呢？

想食兩家茶飯？

持平講
佢又無屌示威者 係share d 無腦on9相

不過改埋d咁鳩既支那名用埋d咁既鳩屎微信我就一定唔西柒幫襯
講撚完。